免牢獄之災 摩佬書面親承稅務欺詐

前英超盟主曼聯教練摩連奴此前被指控逃稅一事似乎終於要塵埃落定了。據西班牙《馬卡報》報導，摩連奴選擇用繳納罰款的方式免除牢獄之災。

報導中稱，這件案子將於幾天后在馬德里法庭開庭審理。但是摩連奴已經與西班牙稅務機關達成協議，他將在開庭時以書面形式承認他隱瞞了自己2011年和2012年價值330萬歐元的肖像權收入。他將被判處為期1年的監禁。

不過為了免除監禁，摩連奴將效仿許多有過類似經歷的球員，繳納罰款，罰款的數額為66.9萬歐元。在支付了這筆錢之後，他的案子將完全了結。

daddy

前英超盟主

條撚樣出街食飯無錢找西班牙數？